一人一張返工Selfie 自拍相

怕自爆,唔答

你係差佬定踩滑板個個？

你知唔撚知咩叫selfie啊屌你老母

應該係貨van入面果個

上面班小學雞係咪唔明個重點

佢地冇放大來睇

呀sir自拍唔洗你教

大角咀

聖方濟😎😎

放大先見到

呀sir 做野唔洗你教！